突發 元朗廣場對出開始有人掛720遊行橫額

兩部車 六七個人拎哂索帶係度索起啲橫額

望到車尾箱仲有幾箱

聽日應該成個元朗都係

由鳩佢

佢地搞一次用咁多錢
最好個個星期搞

有冇興趣夜D出去剪鳩左佢

幫佢改日期 簡單快捷

尤𨳊佢地班山番啦

左上

前後都有人所以一路行一路影唔好意思

成班都鬼鬼祟祟收哂錢既樣

問佢幾錢一位包唔包飲品？